三十幾萬買部二手波子，心大心細

三十幾萬買部二手波子，心大心細
想買黎玩年幾叫做完下夢，會唔會需要準備一筆維修費？
希望熟悉波子既巴打教教路

大波定細波

lm

咩model

咩年份

三十幾萬圓到夢就唔使諗啦

911？

300k 可以係幾新既cayman/boxster 或舊d 既911 都幾唔同下 不過整係好煩

300k都唔方5年內
整到你暈

係阿，個個朋友都話大把野整

唔係整到你暈點會300k賣比你

個個朋友都揸過波子？

有原廠保養？

300K之後維修隨時貴過你買個價

舊老細想扮型， 60萬買911
最後整左60萬

真人真事

都有幾個, 不過個個都say no

唉, 點都要買新買一手....

咁全新嘅911都唔止百二萬嘅。。計番條數都仲遠遠比全新嘅平

本身諗住買部2手玩半年一年叫做玩過下, 不過個個都話好多手尾

三十萬唔好諗波子啦
諗lexus算啦

諗BBA啦 30萬二手買到好好嘅盤 lexus二手個價同波子都咁硬

聽左巴打建議睇左一陣, 好似唔錯啵

睇中邊款

你有多20萬cash
預整12萬上下，可以去馬

整乜？

有無邊個型號建議下

997的話，你只可買前期......

你個夢連三十萬都比唔上？？

TOTAL LOSS?

Porsche 有好多oem件上網買到，價錢同幾他歐洲車差唔多
因為格局緊湊整一樣裝拆會較多，人工係會貴點但接受到
個別型號問題，最多咪ims,幾錢蚊換咗佢保你50000km無事，咪當service
要唔洗整，買部Toyota Hilux

笑咗 thx

我都諗緊50買14年cayman定40買gtr
又想6/70試下玩r8 不過驚整窮

伏

Cayman 會唔會冇咁多嘢整？

呢d 就基本啦

笑波子機？😂😂😂

我有架08年Cayenne 每幾年整5萬左右啦
都係換基本損耗品

樓主出面搵盤就睇運氣啦
上一手錫車既，30萬車價 ＋預10萬(維修)都有機既
如果架車多暗病，就預30萬＋30萬up(維修)

咁都買二手就算鳩數啦

維修費你都仆值啦

其實樓上話多野整既人揸過邊架波子？分享下有幾撚多野整？

咪就係,波子出名少野整

識人Cayenne s 2010年行咗十二萬先間唔中整吓
997 turbo一年都係整5-6萬

笑波子？

成班窮撚未揸過就以為舊跑車就多野整

PDK一入廠就真係恭喜你

你呢句講得好啱

P牌仔揸二手996c4，揸咗大半年，只係死過打南磨同電，壞o2 sensor，咁耐只係比咗10k，996係好㩒揸，300k 可以買996turbo,反而屋企人部997.1 c2s 整到死

仲話夢想

呢個真，朋友部991c2s na engine,半年行5000km ,係咁壞電子嘢，反廠整咗七皮倒，舊車冇咁多電子嘢，真係少d嘢整

300k porsche
thats not the dream u dreamt, not even close, trust me

997
當年新車
當年冇野整

不過而家已經10年後，好多車開始漏油著車出白煙，死tips波箱油vavle
換是但一様，都要全拆

波子要整的確會貴 原廠service個啲貴得黎服務幾好
好少壞 耐用黎講同lexus有得揮

不過亦都係咁波子二手價好硬 你買平個啲300k呢啲唔方好野 可能上手玩到殘晒 到時再要整就麻煩

俾多少少買新車啦

買部全新TT 仲好，供幾年再賣仲好價

C Hing sick ball

認命 比多少少買部13 14年車 30萬真係太少
好感謝巴打們 好彩問一問無貪平
想試波子既駕駛感覺好耐 心急

係都買BENZ

Benz過頭兩年就開始多野整，年年都幾皮野，錢都唔係問題，最麻煩係成日無車用，現在渣返日本車開心使用中

完全2樣唔同嘅野嚟

感謝巴打!
好啦, 我去馬!

買mustang

唔撚係呀 benz耐用一定好過bmw audi之流

BENZ唔襟點會街上咁多十幾年以上既舊BENZ行緊街？

無二手價，得把聲，速度感不足
ford 做完定期連塵都唔吸，出到去又石矢廠
30萬亦買唔到

年齡大的二手車定律 1:1

架車幾多錢，意味住你要(保養 + 維修) 幾多錢先至定落黎

呢個定律幾萬蚊舊車絕對適用
就算買部十萬頭996 c2，比多十萬整哂ims，機器波箱gasket，02 sensor，避震........等等，都仲有找
三十萬一定夠，唔急花時間搵靚盤就最好。
而家996已經係最底位，我想像唔到會再平

996值唔值得收藏？

巴打睇岩997?

係有限budget 下我都想玩下

我就係睇緊997 對997情有獨鍾

無知一問，保時捷d車嘅質素係咪好差？難整過bmw Audi benz?

其實揸波子既人通常搵幾錢 (或者通常一年要洗幾錢養車?)
我好鍾意Cayman白色

終有一日想擁有一架
俾個目標自己